[突發］對貪曾評價將直接衝擊反送中內部核心矛盾

估唔到咁多連登仔支持貪曾